有冇人會自己清白色珍珠

愈清愈起勁

點清？

lm

做運動時，喉嚨會迫到出黎

用手指/綿花棒撩
頭幾次會撩到好想嘔 慢慢就習慣

Youtube
Tonsil stone

得一邊有
正唔正常

含撚個陣可以順手清埋

唔識清 唔夠訓 少飲水就有
但用棉花棒整又出唔到

要用陰力隊佢岀黎

禁

呢d 可遇不可求

無知一問，咩黎

其實係唔係個個人都有？

正常人應該唔會有喎

有個d人係咪平時太污漕 唔注意口腔衛生搞成咁

我嗰d係喺喉嚨深處出嚟
好細粒 亦好耐先會有
但有時會吐唔到出嚟 係喉嚨卡下卡下 好煩

個post有陣味